梅根哈利自傳滯銷 跌破1折乏人問津

英國哈利王子（Prince Harry）與妻子梅根馬可（Meghan Markle）育有1歲兒子亞契，他倆去年4月淡出皇室後仍受各界注目，以他們夫妻倆為主角的未授權傳記《尋找自由》（Finding Freedom）去年8月出版，當時售價20英鎊（約760元台幣），沒想到如今在拍賣網站只要0.99英鎊（約37元台幣）就可買到，還賣不出去。

該書內容爆料小倆口的交往故事，包含5年前到非洲波札那的定情之旅，梅根對於在野外樹叢「野放」毫不扭捏，務實大方的態度讓哈利相當驚喜，對她的愛意更為深厚。

顯然兩人離開英國後，讓英國民眾難以認同，過去發生什麼事也無人想知道，兩人愛的故事自然大跌價。

有無咁誇?會唔會只是咁岩搞特價，但台灣傳媒誇大左?

未授權傳記咁係邊個寫

梅根對於在野外樹叢「野放」毫不扭捏

加返啲插圖或者會好賣啲

阿豬阿狗都學人出傳記
抵啦呢兩件垃圾

冇人想知

個仔咁辛苦投胎跟咗個皇族老豆
唔知大個咗之後有咩感想

拎晒去夜冷店都冇人要

有樓留給你也未必是好事，自己要努力

投左胎跟呢個老母就已經冇希望啦

貴族教育唔會是咁的

屌
忘記了他們不是了

伯父

非洲活春宮初體驗 野戰黑人：太大不舒服

一開頭睇撚咗做「該書內容爆料小倆口的口交故事」

應該係哈利企中間俾班黑妹圍住

d咁既垃圾冇人想睇

個黑鬼真係冇好野 入左皇室又唔做好禮儀

哈利一樣生活極唔檢點

佢地真係走左好過 浪費大英子民既錢

即係小說

Wfc

冇左膠捧場? 反英帝國主義喎

英國人唔支持，美國人wfc

台灣新聞

係咪呀，作者有佢好多一手料：

哈利個樣幾頹下
飛左件痴孖根佢返去認錯啦

如果係美國 可能班左膠會捧

英國人都好多睇佢地唔順眼

有duke唔撚做 要做平民

其實條力架自己出自傳教女人點溝有錢仔應該好賣啲

滯銷唔出奇，邊個有興趣睇？

本來係想唔跟皇室規矩同時又可以享受身份帶黎既著數
但如意算盤打唔響

奴隸咪俾人奴役
出乜鳩傳記

野放唔係指屙屎/尿咩
支那妹應該好啱阿前王子口味

睇左小倆的口交的往事

野外露出或者會有另類市場。

有呢啲廢柴老豆都幾慘

未授權傳記係撚自傳？？？

（前）皇室界KOL

讓英國民眾難以認同，過去發生什麼事也無人想知道

原來英國都幾多連登仔

邊任先

其實哈利唔係王室同街頭呀叔冇乜分別
那來自信自立門戶？
書名仲要係話搵自由
但又要彈出彈入食兩家茶禮
唔會有人睇得起佢兩個掛

就算係有授權都冇人買啦
定係邊個玩鳩佢

係tube都見到有人睇架喎

反而想買本Trump嘅自傳睇睇佢嘅經歷

樓主係咪唔識傳記同自傳嘅分別

黑提

喺bookstore見過呢本書
講真 如果佢哋真係出自傳 我都有興趣睇下
問題係呢本係未經授權傳記
樓主唔好標題誤導人ok？

霉根好似男人

哈哈

平民傳記梗係無人睇
想做平民就唔好又想用皇室歷史黎cap水啦
正正經經返工啦柒頭

通常睇自傳係想睇啲成功嘢
唔通睇佢本自傳教人點折墮咩

力架唔係黑提唔通香印提咩

霉根點樣一步步消費個王子達到自己利益大家有眼睇. 霉根計錯數佢係女人玩可憐牌, 但係大把女人愛個王子反而唔同情佢 (女人自己知道女人所有技量)

不愛江山愛美人雖然戇鳩, 但係佢點都有一定死忠. 但係霉根只會不停自我貶值直道跌出舞台. 當日嫁入皇室根本唔係為咗做皇族而係消費英國歷史活化石, 死賤人.

WHO?

上原阿姨

多謝分享

《N手女力架如何做英國皇家雞》

真

又有幾千棵樹因為佢兩條撚樣而犧牲

淡出皇室

咁撚高調走, 走完又拎皇室名著數

含住金鎖匙出世都搞到咁
你既傳記有乜參考價值

哈利自傳有乜好寫？

‘職業：王子’咁樣呀？

呢條友上返車未？

條八婆話唔想因為皇室活在鎂光燈下，自己又咁撚高調，正一西女人

睇錯口交往事

無人想知佢兩件野

點解個標題叫自傳

兩舊垃圾無乜好睇
期待trump同elon musk出自傳

美國三大毒瘤
左膠、力架、女權

0.99又誇咗
我估一係二手，一係就只係起bid價

想問會有咩壞事發生

個個po都見到你，搞咩呀巴打

尋找自由（賤價）

結論 : 最緊要識投胎

佢睇得自己太重要

結論：帶眼識人

無論自傳定傳記都唔想俾錢睇佢兩個

被台灣傳媒標題fake左，sor，各位巴絲，應該是傳記，唔是自傳

又唔係死咗，寫乜鬼自傳一係就出賣老母，一係就皇室秘聞，點指賣20磅咁少吖

咁後生就出自傳，邊有人睇
老啲先講啦！

又唔係咩成功人士, 唔寫D皇室秘密我買來做乜?

呢啲花生書英國有幾多人睇我就唔知

但隔個海既美國肯定大把市場，點會賣唔出

前王子鬼有人理咩
爆王室秘密更加唔使返去

猩猩返到自己嘅祖國，做返自己會做嘅嘢有咩咁特別

On9都出自傳
兩個人都冇成就可言
邊個care佢地嘅故事

邊個想知失敗者嘅故事？除非佢推翻英女王，自立為帝就有話題

睇你俾條女吸乾之後乜都無

呢個真
walmart收銀機前除咗香口膠之外就係成堆期期都係英國王室做封面嘅八卦雜誌

魏B我愛你

梅根乜都講哂比傳媒知啦 仲洗乜買書

以他們夫妻倆為主角的未授權傳記《尋找自由》

鳩up小說一本

先生，已經自動幫你升級咗架啦
皇族（已割）

呢d離晒地又對社會無貢獻既皇室仆街
一日到黑拎人民既錢呃飲呃食
真係無人想知佢平日生活點

未授權咪即係鳩up不過就算自傳都wfc

英國皇室娶個離過婚嘅美國黑鬼 本身已經夠痴線
隻黑鬼仲要貪得無厭係咁亂洗錢
然後仲要破壞皇室聲譽

乜撚野放，打野戰就話姐